文宣新建議， connect 埋藍絲廢老

建議前線每次都拎住手提播音機，大大聲播中國國歌，揮中國國旗，等睇支旗比班狗踩爛

推

沒有港獨，只有暴政，齊齊左膠到政府無野好講

呢d咁有創意都無人試😂